-(GOTO 21)-
(LABEL 21)
((ＣＤの感想))
[Асахина-сан]
「あの、そろそろ部室に戻った方が、いいんじゃないで
すか？」

[Кён]
「あ……そうですね。まだ編集作業も終わっていません
から」

[Асахина-сан]
「だったら、早く戻った方がいいですよ。あたしも教室
に行かないといけないので、これで失礼しますね」

[Кён]
「はい。それじゃあ、また」

[Кён]
なんか、逃げるように行ってしまったな。もしかして、
俺との話がつまらなかったんだろうか。

ま、そんなことを考えても仕方ない。朝比奈さんの言う
とおり、部室へ戻ろう。


